就快last day決定搵佢最後一次

不過好撚淆底
雖然同佢唔同樓層返工 更唔係同一個部門
但佢同算係點頭之交
一開始見面主動同我講嘢
但係我對佢特別怕羞
每次講嘢都傾唔到兩三分鐘
行過見到面又會請我食零食 雖然好難食
不過有女仔咁主動我都好開心
拎埋佢電話號碼仲開心咗成日
無奈嘅係唔知點解whatsapp 佢 佢會覆得好隨便
所以之前搵過一次就冇再搵過
但係近排連瞓覺發夢都夢見到佢
所以先有咁嘅決定

有諗幾個方法

1）直接喺佢門口等
2）大廈樓下等
3）杯水落藥 傷風藥
4）直接女女女
5）打比佢
6）whattsapp 佢先
大家比啲意見

1) 4) 4) 4) 4) 4)

不要去暗戀....

（1

365244444444444

2 直接D好 話比佢聽你就走 問佢得唔得閒吹下水 約佢飲杯野
5,6 又驚你唔知有咩講 或者佢唔得閒應你

4

好緊張

3444444444444444

係男人就直接4

直接問佢幾錢Q

你想搵佢做咩食飯定點

屌
WHATAPP約食飯咪得
唔得就可以收工

你仲開post做乜撚？
直接44444444444444444

希望由點頭之交進化為朋友

最後咪又係為扑野 叫雞好過啦你

444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444444